有買開F.C.R.B real Bristol 請入黎

諗住上官網ship件hoodie返黎
我未買過呢隻牌子 有無巴打可以俾意見我
我170cm身高 120磅左右 瘦底黎
想問下買S碼 係咪都可以

領位會有啲緊 著上身有啲難 但著落冇乜野

去水貨店試下碼先

得既咩，水貨鋪啲sale串過馬撚喎

巴打都係著S碼？
衫身方面有無過長？

同你差唔多身型 size s ok

fcrb
cav empt

細鋪多數要比左錢先
secondkill 果d 就有得試

得米七事撚旦啦

Secondkill返得幾多貨呀，一件半件到

都啱，驚買錯size姐 對唔住囉

想買邊件hoodie？
Fcrb有D偏大有D偏細，好蝦人著

仲睇緊既 啱啱有同事買開 佢都同我講 個個款都唔一樣

係呀s碼 冇過長

S岩

好撚多mk著

165我買s tee覺得好岩身 你自己諗

183
著L

S碼啦 一係去IT試左先